\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{calc}
\usepackage{color}
\usepackage{parskip}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[babel=true, kerning=true]{microtype}
\usepackage{tikz}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\pagestyle{headings}
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[backend=bibtex,style=verbose-trad2]{biblatex}
\bibliography{rapport_bib}

\addtolength{\oddsidemargin}{-.875in}
\addtolength{\evensidemargin}{-.875in}
\addtolength{\textwidth}{1.75in}
\addtolength{\topmargin}{-.875in}
\addtolength{\textheight}{1.75in}

\newenvironment{bottompar}{\par\vspace*{\fill}}{\clearpage}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\makeatletter
\def\@seccntformat#1{%
	\expandafter\ifx\csname c@#1\endcsname\c@section\else
	\csname the#1\endcsname\quad
	\fi}
\makeatother
%\renewcommand{\thesubsection}{\Roman{subsection}}
\newcommand\mydef{\mathrel{\overset{\makebox[0pt]{\mbox{\normalfont\tiny\sffamily def}}}{=}}}

\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother

\allowdisplaybreaks


\begin{document}
	\pagenumbering{gobble}
	{\setstretch{1.0}
		\noindent\begin{minipage}{0.3\textwidth}
		\end{minipage}%
		\hfill%
		\begin{minipage}{0.6\textwidth}\raggedleft
			Infographie\\
			IFT-3100\\
			Baccalauréat en informatique
		\end{minipage}
		\vspace{5cm}
		\begin{center}
			\Large{\textbf{Projet de session}}\\ 
		\end{center}
		\vspace{4cm}
		\begin{center}
			\textbf{Livrable 2} \\  \vspace {0.3cm}
			Phillipe Voyer\\
			Département d'informatique et de génie logiciel
		\end{center}
		\vspace{5.4cm}
		\begin{bottompar}
			\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\textwidth}{1pt}}
			\textbf{Asselin, Catherine} \hfill  111 128 110 \\ 
			\textbf{Coutlée, Emmanuel} \hfill 111 111 111 \\
            \textbf{Nadeau, Jean-Sébastien} \hfill 111 111 111 \\
            \textbf{Savard, Antoine} \hfill 111 111 111\\
		\end{bottompar}
	}
\tableofcontents
\newpage
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

\newpage

\section{Document de design}
\subsection{Sommaire}
\subsection{Interactivité}
\subsection{Technologie}
\subsection{Architecture}
\subsection{Fonctionnalités}
\subsection{Ressources}
\subsection{Présentation}

\newpage
\section{Image}
\subsection{Importation}
\subsection{Exportation}
\subsection{Espace de couleur}
\subsection{Traitement d'image}
\subsection{Image procédurale}

\newpage
\section{Dessin vectoriel}
\subsection{Curseur dynamique}
\subsection{Primitives vectorielles}
\subsection{Forme vectorielles}
\subsection{Outils de dessin}
\subsection{Interface}

\newpage
\section{Transformation}
\subsection{Transformation interactive}
\subsection{Structure de scène}
\subsection{Sélection multiple}
\subsection{Coordonnées non-cartésiennes}
\subsection{Historique}

\newpage
\section{Géométrie}
\subsection{Particules}
\subsection{Primitives}
\subsection{Modèle}
\subsection{Texture}
\subsection{Géométrie procédurale}

\newpage
\section{Caméra}
\subsection{Propriétés de caméra}
\subsection{Mode de projection}
\subsection{Caméra interactive}
\subsection{Caméra multiple}
\subsection{Caméra animée}

\end{document}